痢亞永遠像尻佬跪下

痢亞永遠像尻佬跪下
跣在場上是二弟光環
高普也有時融化
總需要有強尼拍掌

樓主也一樣像尻佬跪下

尻佬跪下 唔太啱音

低b柒頭好似好啲

落花流水？

C3PO

睇黎送禮勤比較冷門

算啦好嗎